世界上有冇比弱智大媽廣場舞 更加難聽既音樂？

屌你老母
樓下 d 弱智大陸支那大媽 d
音樂
難撚屌聽到
成班掉入去 火山度 燒撚曬去就最好

好難聽啊屌

忐忑